有咩入耳式耳機推薦？

1 More E1001好似唔錯聽人講
（主要聽人聲 ）

Budget? 喜好? 擁有過咩耳機? 用咩聽?

人聲》主要有qdc 64 audio 做得比較好

1000-2000
垃圾耳機
Iphone7

我錯 唔記得比budget

我記得之前隻campfire 隻獵戶座都ok。依家唔知仲有冇貨。（平、主人聲）不過請親身體驗下

上網搵下先thx

獵戶座 我覺得麻麻

denon c820 聽男聲歐美電音都幾好，無得換線 直接插手機聽唔使煩

講多小小plz

加小小上334

有冇師兄試過？我覺得d聲唔夠立體 好似一pea野咁

唔煲 係米唔洗買？